想搵人呻下，又講下自己想法

我是一名廢中，第一次開戶，你地係咪叫p牌？

最近跟車好貼，其實自己心中有火，但無奈家中有老有嫰要照顧，還有職業身分問題，好抱歉地講句，有好多嘢真係唔方便講，唔方便出嚟🙇🏻🙇🏻只希望同同路人呻下🙇🏻🙇🏻我自己都有啲諗法想睇下師兄師姐們點睇。

以呢幾日事態發展嚟分析，如果個局勢keep住咁發展，其實就中哂計，現時林鄭根本就係知道撑警過咗火，盡失民意，於是把心一橫，叫警察每日4:00出嚟娛民比人小。如果大家繼續重點針對警察，咁無論幾勇武抗爭，結果都一樣，因為已經中哂計，如果最終警方要交人下台平息民怨，盧偉聰下台，二哥上位，死得重慘烈。警黑勾結，不能妥協，獨立調查委員會是必需，但盡快恢復針對林鄭，鄭若驊才是重中之重。盧偉聰必需留任，如果唔係，即使成立到獨立調查委員會都冇撚用。

要成功做到，我認為要向藍絲出發。

我小小分析：藍絲，分開四大類，1.年紀比較大，曾經歷一些風雨，但享受著太平生活一段長時間，佢地過咗幾十年安穩生活，依家班𡃁仔搞搞震，令佢地年老要擔驚受怕，一定覺得你唔啱；

2. 警察及其他紀律部隊（唔好天真地諗住有啲消防入境海關show下pass就係黃色，入面大部分都係深藍）及家人，呢班人由入camp已經受洗腦，根本唔會有真正嘅自己嘅想法，個人嘅critical thinking ability同sympathy 都off咗，只注重團隊，呢條link就係講blue wall of silence，大意係佢地明知自己友有錯，都係死唔會講出嚟，而呢種ideology在警隊中更甚，因為好多高高層係鷹派，佢哋諗法就係大家互攬，上面就攬，對示威者或普通市民根本冇差別，而現在情況更加令佢哋走向極端，更加氣焰大，連買電筒，什至踩單車帶頭盔，我唔妥你就拉你，呢班人服從性太強！而正因爲種種原因佢地只會選擇性睇嘢；

3.有錢人，同有外國護照的人，佢哋只關心自己財產同選擇權，如果示威者令佢地有損失那怕只係一個幾毫，佢哋都會小你，如果真係覺得唔對路，又可以隨時走人。

4. 愛國愛黨人士，呢種唔使點解釋啦。佢哋都有一個特色，就係只願意睇一啲佢地認為啱嘅嘢，唔啱佢地想法嘅，一係唔睇，一係睇完講＂嗰啲我唔理，我淨係知blah blah blah＂！睇埋你share出嚟嘅＂藍絲是如何煉成的＂video，肯定佢地唔會獨立思考，我在FB好溫馨提示某啲藍絲，佢哋一係delete post，一係delete comment，根本好難入手，除非有足夠keyboard fighter，入藍絲陣營不斷post原片，因為當佢地不斷接收同一信息，就有機會變，唔期待變黃，但綠色，什至淺藍，都係好事。

之前林鄭記招正正就係針對呢幾種人去做，講比佢地知依家係示威人士搞佢地！每次都強烈譴責，百次之後，所有藍絲信以為真，再加上警察有西環撐腰，真係好難鬥。依家嘅招數就係不斷製造暴力場面，令市民歸邊，其實呢招真係work，上次佔中都係咁。

所以，如果真係想政府跪低，對呢幾類人一定要令到佢地分裂先可以，難過登天，我理解，但想贏，就要想辦法！呢個係香港人嘅精神。

一定係文宣入手
但我唔擅長用腦
Btw燒到佢地針拮肉最痛

Cctvb係佢地文宣冇得改變
唯有用自己方法對抗